踢翼尼講 夏神定列貝利

刀疤

全盛列貝利我知幾時
全盛夏世三係幾時

一定係我

未來

睇心情

睇精華同扮識波：刀疤

睇英超同識踢波：世三

前日打熱狗幾球半單力盡顯身價

刀疤
夏神未老先衰跑唔郁

朱貝利

你任何一個球員場場mon都會有呢個時候

夏狗overrated 太勁
憑大賽隱形
世三人唔笑狗都吠

咁迪馬利亞同奧燒其實都係

Mon足五年了，唔aggressive不嬲咖啦，估唔到一場可以幾球clear chance都唔傳唔射，比人踢走個波都冇咁嬲

熱狗對腳唔對波
冇傷 算係咁啦

同zaha 踢法有啲相似

夏神本身實力好高，傳盤都好頂級

但係到而家27, 歐聯世界杯歐國仲未有代表作
入球又仲未試過破20

注定佢上唔到佢潛力嘅高度

全盛sane屌打左夏狗啦

其實係

btw willian>>>>>>>>>>>>>>sane>夏狗

迪馬利亞，歐聯決賽mvp

sane